鹿兒島四日三夜行程求評

話說下個月去日本交流 完左有四日三夜既時間玩 但我又未去過鹿兒島 所以想問下大家意見

三人行

Day 1高千穗峽 高千穗天空鐵路

Day 2指宿玉手箱 砂樂 /healthy land露天風呂 長崎鼻 池田湖 之後jr番鹿兒島

Day 3隼人之風 霧島神宮 神話之里 之後返國分 JR返鹿兒島中央 屋台村

Day 4 9行 12點左右到機場

頭一日stay高千穗 之後兩日會住鹿兒島 所以都想問下有咩住宿推介

補番先 day1我地會由鹿兒島出發

Push

首先利申 未試過宮崎自由行
同埋唔知你啲行李會點處理

直覺上覺得day 2同day 3調轉會好啲

指宿果邊如果唔自駕
而係搭巴士遊曬幾個景點
可能要10點幾就到指宿
如果第二日係宮崎去鹿兒島 再去指宿
唔知你啲交通配唔配合到

感謝你既意見 我地本身light package 所以應該handcarry
其實本身都想去宮崎，唔知大家推唔推薦呢

指宿玉手箱 鹿兒島->指宿 尾班車好似12:00 定13:00 開

樓主參加Cu 日研d programme

好chur咁

第一日就去高千穗
有啲chur
唔會去櫻島?

唔自駕去九州的話會浪費好多時間係交通
又要趕巴士miss左又要等一兩個鐘

4日太短
我7日自駕遊遊曬霧島 > 宮崎 > 鹿兒島 > 指宿
都覺得短

高千穗我無去過但多人話伏
北少少我推介霧島アートの森

神話之里公園必去，瀡滑梯好正
另外去指宿其實渣車係平過火車，當然火車好有特色，但要留意班次好疏

咁趕 上面巴打講得岩 搭車都無半日
Cut 指宿啦 其實都係熱砂浴 都夏天啦 坐係度都出汗 有咩意思 同埋要去食流水麵 龍宮神社果d 無車又要預時間搭巴士

鹿兒島有間Hotel Taisei Annex
平平地 近JR 附近又多好野食
男住客可以去大浴場
(我覺得幾正，個feel有啲似日本打工仔四圍工幹 要過埋夜果隻)

櫻島正 有個位有幾隻貓貓蒲

邊個位置，下個月去

烏島展望所 島上巴士會停呢個站

唔該巴打 ，希望去嗰幾日天晴啦，上網睇6月係鹿兒島降雨量最高嘅月份嚟
問多句，架觀光巴士環島時間係咪大約兩個半鐘咋？

日研邊個program
可以相認

Btw 鹿兒島冇野玩

下個月都去鹿兒島7日
夏天砂浴係咪可以cut？
另外都想知高千穗到底伏唔伏？
plan 極都吉左一日一夜唔知去邊好

我都係下個月去
上年去過高千穗但個日落雨
所以今次會再去
又唔伏ge
可以坐下小火車同蛙船

我覺得伏伏地，主要係超遠而個瀑布又好一般，地方亦唔大
但國見ケ丘雲海又靚到嚇親，不過唔自駕可以慳返

蛙船係個峽？

會自駕但會住宮崎唔會住高千穗
係咪都係可以慳返？

高千穗峽